係旺角既朋友盡快換衫走人啦

1728 水炮車荔枝角道轉入大角嘴方向，估計會前往旺角。
#公眾安全情報

From: 氣象巴打
大家入夜就唔好戀戰啦！

推！
不被捕呀！

推